朋友間公司send 咗封咁嘅email 出嚟，啫係點？

Dear all,

In light of recent events, there may be traffic disruption around Admiralty tomorrow. For staff who may be affected, you can consider to work from home tomorrow by informing your supervisor to maintain business-as-usual operations. Please speak to your supervisor for direction where necessary.

Best regards,

利申:我的朋友不是我
再利申: 唔知朋友想唔想開公司名，所以唔爆公司名

罷工不反對通知書

默許

擺還擺 唔好影響公司運作

每一個關於罷工嘅post
都總有人打咗擺

連SL都唔洗拎